有無人飲過鹿角巷奶茶?

有幾次經過都係好多人排隊
係我睇錯定真係咁多人?

定係佢地排緊隔離個熊仔餅乾?

佢地排緊鹿角

一般味道
唔係特別好飲
我朋友次次飲都肚痛
我就一時時
但根本唔值得排咁耐
主要係d on9港女想影相呃like
同d人排我又排既蝗

新年見到佢地年30有錢唔搵俾員工收6點算有良心

黑糖我好似唔太見其他有

都想試下

好難飲。。。。淡而無味

比錢啲港女page介紹過咪好人狗衝，排好撚耐，天仁好飲啲又就腳啲

唔好飲。。
我鐘意 the one 間鮮茶道，正好多

o係香港有幾多真係好飲好食丫...?
早兩星期o係台灣飲斜角巷都係ok好飲...
唔係好wow...
台中老虎堂就真心wow啦...
好好飲 !!

wow乜撚..

個黑糖珍珠奶茶幾特別
未見過其他地方做到
不過排咁耐認真唔抵

$30一杯又細又難飲
可能我叫果杯難飲，但佢寫住推介
上次唔算排左好耐，覺得排隊咁耐飲杯垃圾果啲人真係無智商

之前台灣飲，好撚好飲

鹿角巷勁垃圾
真心一芳同陳三鼎完勝
香港既都係飲天仁啦

識飲一定飲Koi

每個港女買完都一定會影至少十幅相先飲

垃圾

好飲